你生命中最重要既係咩野🚶

係我人生最低谷個時咩事做唔成，朋友關係極差 好多時都諗過就咁一了百了。

但係個刻又會諗我死左，之後屋企人係會點，係咪搞完個葬禮就咁就完，又好似唔係咁簡單。雖然我同老豆老母成日見面唔埋三句就嘈，但其實佢地擺左好多心機金錢落我到，甚至係比我呀哥多我都知道。我死左佢地應該會好傷心

所以就同自已講，何必因為D瑣碎事去傷害自已最重要既野

錢

家人 伴侶 朋友 寵物 都係重要既野

但係你無錢你點養得掂佢地 比一個舒適既環境佢地生活

你無錢，萬一病起上黎 點醫？

命

快樂

self actualization

屋企人
大多數時候真係得屋企係最好嘅地方
雖然我明白有啲人嘅屋企人對你好差 或是關係唔好
但正正因為咁我好珍惜我有一個好嘅屋企
對我嚟講真係最重要

雖則我唔排除我無錢無女無朋友先會咁講

我諗都係屋企人啦